🇦🇺澳洲留學生巴絲🇦🇺

澳洲讀緊書嘅一齊入嚟傾下計，交流下生活心得

架妹幾好屌

啲嘢幾貴

近排熱到HIHI

放暑假，一熱就返香港避暑

好悶

Hello from Melbourne
好熱 前幾日42 度

下個月又要翻mel

今年年尾去Perth讀bachelor

就快考試